基士文最大既武器

就係門前個種冷靜同射術

對上應該係貝碧

請指教

踢西超聯賽入得15球有幾撚勁幾撚冷靜呀

唔明點解當你係食負皮
我唔同意都係食負皮

狀態夠冷同夠靜

墮後餵波都15球
睇冷靜就要睇處理單刀既表現
俾著二線前鋒就求其一腳ban左佢

證明認同標題既球迷有一半

基士文最大武器係踢過屯門鄧肇堅運動場

最大嘅武器係佢朋友撲格巴同D.羅素

邊撚個撲格巴同D.羅素

係冷靜就唔會歐聯決賽炒撚哂d波啦

係靚仔

打籃球個個啊

聽聞基沙文打Fifa 好勁